富臨旗下的餐廳開始執

剛剛經過皇后大道西果間陶源
法國已寫左內部裝修。
白交租 慘慘豬

炑八都係佢旗下 大家努力支持 千奇唔好入投訴 人地會執 冇飯開

換個名又係一間新酒樓

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個死位邊有人會接。

push

大家記得執左上黎匯報下

改名啫,邊有咁易死

自己主動執粒，永遠只係員工慘
老闆係立在不敗之地

都好 入面咁多藍絲

炑八仲有達哥代言呀，大家支持下

G持 千奇唔好投訴各政府部門。
一齊幫襯。

班員工咪又係助紂為虐
唔抵可憐啦

你有你改名 我有我罷食 兄弟爬山 睇下邊個笑到最後囉

元朗富臨皇宮已收皮

執撚曬佢 抵死

炑八仲有好多人

推

富臨d高層好仆街

月餅滯銷要d基層員工自己買返

一定要fucking pong 收皮

富臨有好多分店做得好差
員工都鳩做
上年去過
8-9點得二圍人
9點已經收緊台